黑警、港共政權、以至中國，就好似啲中學玩嘢唔識分寸最鍾意出風頭嘅戇鳩仔咁

次次都係玩嘢玩到出事玩大咗先補鑊
俾人講中就老羞成怒發脾氣唔俾人講：講咩啊講咩啊 信唔信我打柒你啊嗱
睇嚟教育同發展程度低下嘅單細胞生物就係咁

間唔中會屌下老師，不過通常都做死狗

係

大家熟悉嘅香港狗察返黎了
今日細路,女人,阿伯,大肚婆,鬼佬...
無一倖免,真正做到一視同仁,見人就咬

黑警今日真正做到男女老幼殘弱婦孺都一視同仁

生嘢 = 香中官員
陳浩男 = 老美

侵：出嚟隻抽啊！
党：講咩啊死老襯
侵：秋我啊 揪啊